連登巴膠怒屌on9伍議員暨撐卡佬按章工作專區

事源：

卡佬表示按章工作：

做埋今日頭條

#司機起義

[url]

#車長起義

（突發）廢老鬧巴士對準站上落係玩野

等睇廢老罵司機

留名

垃圾廢老

準備睇下繁

話口未完班廢老即刻黎料

踢到上半場補時先有第一單

成班老不死
唔撚識緊貼時事就咪撚出黎獻世啦

Btw部阻街旅遊巴有冇比人抄牌?

冇

廢老死全家！

well said

唔撚係掛

卡佬

搵鄭至奸清算啦

即場投注：特別項目

今晚邊度會成為最擠塞

我先：紅磡海底隧道九龍出口巴士站

人地抄你968 搵鄭至膠做乜能野 ?
咁能把炮就去寶輪拉banner 啦diu

又係啲廢老

平時九龍方向都塞返入管道
今晚塞返去港島入口不是夢
屯轉都大熱架

唔止968
新城都有卡佬被抄牌

又唔係鹹魚座

怡和街西行

知 , 但睇清我同緊邊個講

重點

舊隧九龍入口

入境大樓

所有隧道站同埋老彌

瑪麗醫院

潮乜春巴打係咪企開入境大樓 今晚有無LIVE

UC9081@269D
大馬路好順
冇咩違泊

唔會自爆

花生

加送紅van

968被抄牌地點係邊度先。。。?係港島嘛!!!
港島大眾圍剿卡佬係咩原因先。。。? 咪鄭至奸囉
講真 968都係因鄭至奸而被波及

JR8XXX@269C
唔跟隊形

呢度唔關你貼文
唔代表人地d 谷主唔關你貼文

你真係好憎佢喎

關閉回應功能啫。。。。。。貼文仲係度繼續扼嬲嬲
人地谷主唔滿意既話大可以kick我出去
968大老闆都有親自落去天后鼓勵前線員工士氣啦咁鄭至奸呢?唉算勒 人地老闆講真我冇資格去批判了 我只係登968卡佬唔抵啫

JF1713@43A
KS8246@47X
UB1350@49X
今個sem炒兩科,個gpa拉到冇2了

小弟今日生日，又老一歲
坐緊5213@682

有Carlo 做埋指差確認先停車開門

巴士佬好波

恭喜發菜

生日快樂

恆指cGPA走勢反覆疲弱
今日跌穿3點大關
收市報2.xx
跌0.3x
成交額：$2040

紅簿仔wts gp：係carlo自己錯，唔關其他人事

...

幾時熄引擎

唔直接啲講Carlo就是原罪?

應該係藍絲？

砵典乍街

皇后街

龍尾唔知會唔會去到太古廣場

觀塘道來回

紅薄仔即係攻柒會

而家IEC西行真係到太古城

我一都冇

龍頭係邊？

城市花園快線炒啫
啱啱喺入境處彈出嚟自己睇錯反方向虛驚一場

上環德輔道中永安一帶

就放工時間鳥

我地幾時都係企係打工仔嘅對面

一陣去隔離大隧睇下返新界有幾精彩

放波羅就叻

屯轉

估唔到呢個po都搵到同月同日
生日快樂

今日去放工荔枝角唔敢坐40

上環仲順過平日

This is hk pig

話時話, 秋本今日有冇響應先?

上左798B
大隧巴士站一如以往 就咁睇冇乜特別排隊
隧道口就一如以往繼續塞

個個唔敢周街泊車梗係順

九巴佬團結啲好唔好
自己人比人恰到上心口

五十路

頭幾個白痴留言真係睇到無言
好彩都仲有正常人發聲

最後個SillyU淨係識答非所問
就當答左人
真係世界級

5678@798B

講多無謂
拖走最實際

臀結 ?蛇齋餅粽就臀結

106 全程97分鐘點睇？

好撚快

嘩980x 今朝頭班頭站坐滿！加班啦快d~

同埋今朝981P用8900 但竟然無乜巴膠追車咁

巴打你肯定冇上錯車
IO6正常根本唔可能咁快

一無的士狗阻街咪路路暢通 依d理應先係正常時間

Dc9重新佔領sogo

吓?! 事實上掛左豪邁同時轉左李生 的確被批鬥次數少左好多囉。。。。唔通和應李7仁工會咩。。。。? 唔好見係姓李就亂跟先得架。。。。

btw 今日我都跟住落客中的紅van後面 閃兩下燈佢都聽話即走

3801@694
上後軸個位坐直接撞頭
都係坐返下面啲位算

聽講新巴想唔要批車

好似話試路試唔掂?

TA2344@619
東隧等車自己送上門

喺FB見到有幾個巴膠post出嚟

咁好生意

我聽返黎就係 連山頂都行唔掂

又長左又闊左 仲要三軸變兩軸

睇馬友GP 頭班980X企滿返馬鞍山

塞晒去2A囉

好似頭巴新巴皇后像廣場頂閘
尾班九巴林士街頂閘
981P就頭車頭閘 尾車得二三十個客

4代turbo 得返1年命

革命尚未成功，同志仍需努力

#車長起義

同當年930A有得揮喎

真係有人用？
九巴啲人好似懶理

COPY FROM馬友GP:

18:00 金鐘站開
18:10 到中環站
18:20 到皇后街
18:23 入西隧
18:31 入青沙
18:35 經顯田出囗離開青沙
18:38 經獅隧公路入馬鞍山
18:48 到耀安
（僅28 分鐘由上環至耀安，沿途交通暢順）
18:56 已到海柏花園
19:04 抵達烏溪沙站，全程祗 64 分鐘

依個速度KEEP到應該大把班次加

點解可以咁柒？搞咁耐仲以為33仔後繼有車

仲有幾多架等緊運黎香港比新巴嘆??

仲有個死因就係載客量太少

依家出牌出到3816

btw, 行唔倒就唔好夾硬行啦

龍運巴士遊河

秋本掛左45?

LF5972@N283
新線試下時間先

點解老新唔叫ADL整部樣版嚟香港試路同收集數據
試好試掂先繼續入貨

入沙田定點先 經我屋企樓下

條線單向入沙田
返學校

返恆管?

係

想聽報告
但同65s車費有啲距離

知唔知三班車邊度order出黎？

0145 麼地道開
0158 長沙街 +2 (當時車內合共約四人左右)
0159 奶路臣街
0201 旺角街市
0202 銘基書院
0214 美楓樓
0215 文化博物館
0218 博康 -1
0221 城泉樓 -1
0222 水泉澳 +1
0226 聖羅撒書院
0227 第一城站
0228 愉翠苑 +1/-1
0229 牛皮沙新村
0229 廣源恒大 -2

可能因為冇乜人加上坐開N271覺得N車都係兜
表示覺得十分可觀
快起上黎45分鐘可以跑完
頭先旺角返到去都係半個鐘既事

Btw明明同270S一樣時間開頭班
又一樣唔係開全晚
做乜呢條又唔係叫283S
係咪掛個N名就可以收多啲錢

邊個call 我

祝7_仔生日快樂 7_仔仔 快高長大 早日做巴膠（巴士+小巴）

兩科合計$2040???

美孚官塘頂

都估唔到丹尼士今次會派膠
平時整大車細車都咁岩要求

607@61R

甜橙980x 今朝繼續留後

自己覺得點有信心都好，都一定要樣板黎試先

搭PC4423@3OX

上車比$6.4 而唔係$8.9

收少＄要點做

1140+900

你可以del文
或者害carlo

馬市開始飛站

當年33XX 都係無試過車就直接訂

好大包花生 成60架

載客量少都算啦
其實上山頂係衰乜, 同埋連9仔14都唔去得??

不過兩睇, 新巴都柒唔哂, 33仔仲有大半年先退 仲有時間設計過另外60架車

同城仔堆70XX交換得唔得

連low height都冇埋

唔排除係買家覺得冇問題就叫廠

歐洲車身都係得四米高
點解4,17米要改過咁多咁既

如果新巴招標要2500mm, 但ADL 整出黎過闊
賠錢賠死ADL
但依家批車照食
似係新城出標書果陣有人漏招

火車開彩 全線停

東鐵金多寶

全線停駛

要短頭跨

仲要配合香港啲落後法例

逐漸回復正常

因東鐵開彩
中靠害組合
Jackpot

MV6645@86

好彩過左早繁先出事

掛83K所以成日搭中

烏溪沙站已經上咗79人

已中伏 1135太和開已好大包米

680X會唔會少左人搭

冇加班車？

廣禰已超過95人

個post今次前所未有咁多正皮

平時仲有啲負皮
差唔多同正皮扯平

都唔係第一次

2267 @ E22A

願聞其詳

NA8894換橙牌

好想知扑鎚買38xx條友呢刻嘅心情

運吉2015年先請個話工程師用黎檢討啲過時法例

(第3頁)
究竟條友到依家檢討咗啲乜法例

城巴大把e400, 有無借黎試路
同埋唔知2018年鑑會唔會講依件事

2017年鑑已經記載架車試路上山頂同行大潭霸入赤柱 講到架車好靈活 好適合跑山

咁點解嚴禁行走9 14 15呢

SX3730@69X
兩個泡菜國遊客想係落車門上車
但係睇住佢閂門走返去上車門

會唔會而家即係stop左未砌果堆，再設計過?

考牌制度同車牌類別都過時啦

981P?

951@61R

6004@I8 1810 中環開

8387

今日82m又有61xx

望住架野一個人都無

TU1960@268X
真係難得，旺角街市上都有個唔係關愛座嘅位坐

今日開密左 要投訴先肯密車

我表示冇位坐就行去銘基書院搭265B揀位坐

鰻生, 馬鞍山d 咸魚話你醒wor

屌你老味307而家連紅通中梯呢啲垃圾車都出

都就退，算啦

識行紅梅谷？

佢點可能唔識

快成個鐘

伍姑娘係要俾人爆到柒先至識死

派更諗點派晒61XX諗到頭都痕埋

9539@85

我諗我知你講乜啦

又多部ADS玩完

又係64K

馬鞍山d 咸魚話你好就一定好
整唔整公仔關係不大啦

好似話已經啤好曬件 要硬食

咁甜橙諗住點算？搵買家？

揸部S牌橙蛋真係想死
落雨跣撚到仆街
同城記啲爛9 22xx一撚樣

冇計㗎
惟有將呢堆車攝落去2A 8 694

咁就唔知啦 希望佢唔好夾硬行啦

沙田廠 ?

嶼巴之前咪話想3m行雙層
係咪不了了之左
佢果時想搵a95行？

對事唔對人，其實即上即落即走係好
只不過香港人當左另一個意思咪出問題囉
Sogo同怡和大廈果個位我諗停10零20秒影響唔算好大
但前題係唔該擺位擺得好d同埋唔好突然就停

話說大家有冇工介紹
呢排搭多咗巴士唔夠錢洗

仲有720, 81, 23, 25, 13 都行得?

唔使理

我當年gpa 太低又無錢補

冇位坐咪行去朗豪後邊坐元朗頂

攞嚟柒

做九巴

波板糖人

🐢🐢

太和?

上年又話城巴唔做非轉，88R改第二間公司既？

傳咗五年都未成事

通常每年去到年中都會聽到

今年堆非專豪因為歐二就收工
還我路權好似訂多咗廿部A95

返圍城搭乜撚紅頂

掉哂去18X,78,590A咪得囉

65拍拍拍63拍拍拍

5685@980x

968@61R

紅磡周圍都係慈母玩燈

Btw 有架56XX@II5P 往MAF但頭牌係出

海逸豪園 115P|特快

借褲

我諗冇人會咁做

A95行嶼南路不是夢

駛唔駛今日拉隊坐980p ?

冇機會再番啦

借褲應該要做兵

名副其實觀音兵

今日980x邊個站打爆？

柒過戴綠帽

點解長沙灣道至荔枝角道一段嘅興華街要整到咁闊但又唔用晒

規劃錯誤

據聞今朝架99遲左 有好多人轉唔切0745班車 所以班車總站開仲有3個位淨 落到市中心先頂閘

今朝見有歐三ATS 行980X

26

99直通運轉980x

諗下都過癮

耀謙樓上到 迫到仆街囉

運吉署 290B/X開辦通告

沙廠尋日又多四架橙強

999

You got the point

西貢出中環咁樣快咩

又有一架沙廠車改橙牌

加班車？今朝見0755係UD5979

老九正式係唐德街-寶順路一段寶邑路插旗

上到九巴定新巴？

我估係西沙路沿線

691@107
好虧呀屌

of course NWFB

正解

[FF] 九巴可以考慮開兩條繁時線：

1) 999P 西貢 往 灣仔（軒尼詩道）經西沙路
路線：跟299x 至泥涌，跟99至富寶花園，跟87D特快至獅隧公路，跟980X 至灣仔
全程收費：$25
烏溪沙站：$19
0715 一班

2）699P 西貢 往 中環 經 西貢公路
路線：跟92至清水灣道，轉入安秀道，寶琳路，秀茂坪道，將軍澳道，跟681至中環
全程收費：$25
白沙灣：$19
安秀道：$12.1
0720 一班

其實真心諗得過，不過ff下好啦

唯一係西貢公路果邊太多站，跟92停足實趕客到暈

999P有得諗，699P 淨係出到東隧口分分用左45分鐘
反而覺得292P可以咁改 觀繞偉葉街出，行晒偉業街，總站擺九龍灣

27號起 ，290A彩明提早頭班車至0515

5202@ cyberport rapid
pants oyster dafa is good

冇請

個班係咪開線三日黎第一日停耀安

係，但啲客話寧願上新巴都唔想上九巴

上車張八仔冇錢
有冇散銀，連錢都唔俾人唱就叫人落返車

2月27日都幾多改動

新巴加強往返馬鞍山及柴灣之服務：

過海隧巴682線平日除早繁部份時段往港島方向外，其餘時段及往馬鞍山方向所有班次延長至烏溪沙站；

過海隧巴682A線早上往柴灣（東）方向增加至三班車，下午班次由烏溪沙站延長至泥涌；

過海隧巴682B線來回程增至三班車，往柴灣（東）方向於銀城街停靠聖羅撒書院後改右轉插桅杆街直接轉入牛皮沙街，不經插桅杆街以北的銀城街及沙田第一城的一段小瀝源路，改停第一城站而不停愉田苑、沙田第一城、沙田第一城第11座、小瀝源路遊樂場及小瀝源消防局，並增設由第一城站起之分段收費；

過海隧巴682P線作出以下改動：

加強由烏溪沙站開出的班次，星期一至五增加至五班車，並增加星期六開出三班車。其中星期一至五07:20、07:35及07:50及星期六所有班次途經途經西沙路（雅典居），而星期一至五08:03及08:13的班次則途經利安總站及錦英路。

星期一至五增設一班由泥涌開出的特別班次，途經利安總站及錦英路；

削減星期一至五由利安總站開出的班次至兩班，星期六的班次則維持不變。

城巴E21X線增設迎東路「昇薈」及「迎東邨」分站。

城巴E22S線班次增至兩班，並增設迎東路「昇薈」及「迎東邨」分站。

城巴S56線作出以下改動：

往機場（一號及二號客運大樓）方向繞經迎東路，並增停其上之「昇薈」（北行）、「迎東邨」及「昇薈」（南行）站；

取消星期一至五08:27由海堤灣畔單向往國泰城（東）之特別班次；

增設與E11A和E21A間之八達通轉乘優惠，以便迎東邨及昇薈居民往返市區。

九巴290B線投入服務，逢星期一至五17:15由將軍澳工業邨單向往荃灣西站，不停秀茂坪及四順。

九巴290X線投入服務，逢星期一至五07:00由康城站單向往荃灣西站，不停寶達邨、秀茂坪及四順。

999P 兜入沙田會唔會耐咗啲
反而行龍翔道入三幹個人感覺會快啲

仲有：大部份新巴城巴巴士路線將會為你安排新班次，時間掌握更容易

＆722

[巴士抗爭]巴士司機：同的士司機一向關係唔好

西沙路居民而家基本上都係807k轉681。富寶後直出同埋行青沙西隧一定係馬鞍山出中環最快路徑無誤。唯一可以再提速係烏溪沙可以唔經利安直上繞道

龍翔三幹關乜事？唔明

仲有271B/271X?

據悉NA3587將成為近日第3部換Hanover橙牌的九巴富豪B9

佢諗住彩虹出老龍再落三幹? 定點

224x大法好
準備做曲街仔

第二部係邊架?
係咪全線都換?

NA8894

小心得罪班🚖🐶

超，班dc9唔得罪我已經要還神，唔同佢地開拖係我斯文，驚佢老味呀？

603@61R

680X 已改派404X

新巴33xx都夠膽死派落115，冇咩準則可言

5685@980X

SY4050 @ 269C

NA8894 ,頭先見佢行80K

5213@680

坐多大半個月唔駛坐，搬屋

今日有16xx行112

680過埋過港運城都仲有位，關唔關開左980X事？

應該會，聽聞係因為無零件做維修

NA3587 @ 89X

葵芳唔知塞乜鳩
好在安坐69M訓陣覺先

難怪data冇update啦

搬出市區

暫定同日開
四個正字改蛇車 同時再加一蛇

57m 撞車呀

有幾多改動係同上年RPP有關

九巴批AAS得11部都勉強食得曬姐
但係老新就祝佢好運啦

柴灣

當年老九到底因乜野原因唔想要批車?

柴灣巴打

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page
22/2 揸巴士永遠有原罪！泊正站都俾田螺車司機落車鬧，反而泊雙黃線部貨車就無人理⋯

田螺車欺善怕惡

ADL整錯左變單門?

因為阿仔要俾外母湊所要搬

AAS如果加手動減速，行51應該幾合適

聽聞係老九落錯單
如果係ADL整錯大可撻訂
唔需要當時老九自己搵買家

淨係AVBE 定所有綠牌車

柴灣既巴打
新城優質服務

尋日798都有33XX

到時先知
返工應該保鐵,放工先坐巴士啦

2013年出果本年鑑都有講過個訂單係單門。唔知點解隔左幾個月, 見到實物先開始有人話九巴落錯單之類。

講開, 我搭203c 寧願要單門好過雙門

2310@969

暫時未知，淨係知道AVBE會係先頭部隊

AAS並唔係錯在單門，錯係錯在本身長度

本身想要幾長?

10.4米已經好短啦喎。。。。再短不如買貨車陣整成學神大巴款

第一次聽

要再長照計又冇理由單門？除非諗住拎黎行郊區線？

拎去改訓練巴士同人力車啦, 反正過兩年要退歐三躉

唔通要短到好似龍仔咁?

轉貼馬友gp
加班應該唔遠

下午茶時間點去九龍城最快
我諗住地鐵HKU-->灣仔 再轉101富豪東方

970x->14

你諗下荃錦本身係限幾多米車經過就明白

訂批短過十米嘅車專行51?

應該淨係gorba牌既車先會轉做hanover

嗰陣傳係9.8，之後變咗10.1，最後成品10.4

對的，同樣地SW2289都係因為依個原因轉左牌子

其實好似係因為 Gorba Hong Kong 執柒咗

車長們係咪又冇按章工作了？

睇嚟根本好似老九87E咁玩一班都得

元朗轉 利申 你城北我城南 歡迎相認
pps 玩得夜既610s 算啦

sy5040@269c
另 新巴n95己經行街（唔知有無wow)

帽事既

西貢早更有頂出灣仔轉

站助都無

去邊？？？

荃錦10米都要拎批準

#4052未出牌就出黎載客

學生哥搭83s, 善用行李架擺書包, 減輕背脊負擔

聽聞本身個代理係無問題，只係比總公司拉左落水

964@61R
部八達通機冇聲

橙公司真係乜都做得出

無牌駕駛

未出牌先興奮

原來牌就出左 但未釘車牌

咁咪抄唔到牌囉

牌就尋日出左，只係未釘上去

所以原意應該係用單門頂雙門，但11部單門整完準備出貨先發現錯長度，係多一事不如少一事情況下，老九最後都係決定繼續用雙門行到退為止

不過我諗佢地本身都未必估到51竟然可以cut淨咁少車行

如果周到係告咩

道路交通（車輛登記及領牌）規例》第8(2a)條，如汽車沒有展示配予該車輛的登記號碼，則任何人不得駕駛或使用，或容許或允許他人駕駛或使用該車輛。

而根據第25(1a)條，任何汽車不得在任何道路上出現或使用，除非該車輛的有效車輛牌照展示如下：如車輛設有固定擋風玻璃，以從該車輛前面能清楚看見的方式，展示在該車輛擋風玻璃的左手邊

此車已回廠

齋talk 980x/981p 個 post 成日有人發表膠論

拎803轉982x個時間黎同980x比⋯大佬要搭得切982x要早幾多起身

980x再塞都快過同時段681。目標已達成囉

成件事真係柒到一個點

之前咪一樣有人話 搭803--982x 係特快丫麻,
d 言論同馬鞍山某d 咸魚言論相似

又同樣見過 280x--968 呢個叫 火炭特快銅鑼灣

早兩年681九巴有架康師傅廣告車, 上左廣告之後即刻比人渣左去港澳碼頭做182。可能架車顏色變左, 舊果張行車證比九巴收走左, 但又冇擺返張新既上去

八仔機個畫面有=冇

其實280X + 970X 會唔會比170快
假設兩邊都係正常等車時間同路面正常

最好笑係有人話搭開旅遊巴入馬鞍山係行大埔公路經大學迴旋處，所以認定回程行大埔公路一定係最快

你去香港仔？東鐵轉170/107啦

280x你等到就係
至於97Ox
西隧你上到算你好彩

不過就正常而言 你呢個組合應該係快過170

做H巴士囉。。。係醫院線 唔好諗錯

咁撚樣都得
今次真係抄牌有理

LZ8592 @ 98c

689@48南朗山撞反七人車

689未死咩？

今鋪咪死得囉

過埋今日可以退役

報已上

都係港島，朝早東廊會塞，保鐵算

點解 AVD1 明明曲梯車, 但載客量可以少過禍根超豪一截??

利申 未搭過AVD1

兩條陣都唔同，載客量當然有分別

仲以為條樓梯短左可以裝返 d座位

【車長起義】巴職聯斥運輸署警察無心執法 若無改善或再有行動

巴士站違泊成風，上周因警方向未能埋站巴士炒牌，觸發車長發動「埋正站」行動。職工盟屬下巴士職工會聯盟聯同多名立法會議員及區議員，促請運輸署及警察正視問題，包括改善巴士站規劃及加強執法，確保市民上落車安全。

巴士因違泊問題未能埋站由來已久。負擔駕駛E11線由天后開往機場的城巴職工會秘書林乃華表示，軒尼詩道、天樂里等西行沿線，長期有違泊車輛堵路，「私家車Double Parking，每日都埋唔到站，有時要行埋電車線。」

九巴員工協會副理事長郭偉光指出，不少貨車會緊貼巴士站卸貨，如荃灣楊屋道巴士站，每日都有運魚車阻塞，「就算架車走咗，佢都會放低卡板呀桶呀咁，係路霸嘅行為」，影響巴士未能對正埋站。新巴職工會委員盧子健亦指，因巴士車長12米，如站前後都有車違泊，為安全根本不能埋站，令坐輪椅者更無法上車，「好多時都要報警處理。」

巴職聯副主席許漢傑表示，車長埋站上落客是法例及公司的要求，惟多年來因違泊問題，為方便乘客只好違法上落客。他指過去10多年一直有向運輸署反映問題及作建議，並要求警方加強打擊，但每次都要在車長投訴後才派員到場，過幾天違泊又故態復萌，批評兩個部門「扯貓尾」無心處理。

工會要求運輸署改善設計，包括將巴士站前後劃作禁區不可停車、在巴士站裝設監視鏡頭拍下違泊車輛、將整個避車處凹位都劃為巴士站範圍，同時要求警方在違泊黑點加強打擊。如未能回應訴求，工會將研究下一步行動，但無正面回應會否再發動「埋正站」行動。

出席記者會的灣仔區議員楊雪瑩表示，上月在會議上商討8P巴士埋站問題，無料到會演變成全港交通議題，認為運輸署及警方要正視事件。

立法會交通事務委員會副主席郭家麟表示，警方向未能埋站的車長炒牌，是將違泊問題轉向受害者；而一個狹窄巴士有10多條線，反映道路設計亦有問題。他指會在短時間內將問題提上立法會討論，要求運輸署及警方向市民交代。

唔只一部個電牌變左咁

長側尾入咗短data
但好似唔係咁㗎喎

想睇巴士佬大集會爭取權益

還我路權

咁樣顯示同短牌有咩分別

老九啲wifi都幾快

其實有幾多人會用

空載太重

抄行車証
無就告多條罪俾甜橙

我會!!!!! 生仔台個5GB計劃都爆囉

好似得290先有?

或者特見
利申特過6c用過
好過台客

機場A車計唔計?

有無人知呢d膠紙癡黎做咩？

坑口地鐵站車頭

話比人聽港鐵做左野，劃左禁區叫人唔好係果d位置逗留，以改善月台秩序

不過d人唔理會就唔關佢事喇

東鐵車站都有唔少呢啲禁區，不過冇人理

九廣東鐵九龍塘車站往馬場方向過咗頭等之後去到第12卡根本上成個地下都係，不過你會唔會理佢

佢嗰度係叫你唔好排隊，要比反條路人行

乜大快活個啲用得咩?

用過幾次，用到喎

【集中討論】新巴面子升降機（一萬二千八百毫米）模型出售討論區

出咗機場島先用到

城記A車就連到上唔到網

689一路好走

中午近12時，一部由34歲外籍女司機駕駛的Tesla電動車，沿香港仔南朗山道往香葉道方向行駛，另一部送貨客貨車則沿香葉道駛過南朗山道，兩車駛至十字路口，疑有司機衝燈，Tesla撞向客貨車左車尾，客貨車衝前至熟食市場對開向右翻側，24歲姓馮司機一度被困，獲救後手部流血送院，外籍女司機無恙在場協查，警方正調查意外原因。
任職電力保養的曾先生剛完成工作，到熟食市場找朋友吃飯，剛坐下還未叫餐，突然聽到嘭一聲，便見客貨車已翻側路中，他第一時間跑到現場，「我見冇人救司機，等咗30至40秒司機都仲未出到嚟，於是走上車頂，叫司機熄咗engine，將車門解鎖，我就打開乘客車門抬佢出嚟！」獲救司機全程清醒，但兩手流血，又痛苦表示右手沒知覺。
曾先生說，最初只得他一人主動伸出援手，其後才有人陸續加入抬出司機。「見到少咗香港人出手，司機困住咁耐，希望多啲人救人。」他以往曾在外地救過電單車意外傷者，坦言幫人是人性本能，「其實前後花咗2、3分鐘救司機出嚟」，幸好最後數名男途人亦合力抬出司機。

毒果話係部Tesla撞反架車喎

#4052 2X
有返車牌啦喎

954@61R

LS4896@234X
NA4013@235M R01

5529@680

290果D真係幾快

你知啦用爆FUP落地獄同冇得上網真係冇乜分別

聽講唔係架城仔撞翻人地,只係個師姐想過但係過唔到

698@981p

5204@682
睇戲前先牛河

咁點解反車?

耀安有勁多巴膠影佢

尋日搭796X 出隧道後$3.4，有個人拍卡 見到扣佢$2.0，唔係扣佢$1.7，點解呢

兩蚊客

傷殘

姨唔係喎
定係BBI呀

巴膠仔演說何謂削足就履

切_保命

應該無咩線轉佢係減$1.4?
但我見佢應該唔太老 又唔是傷殘

就算係兩蚊客，坐呢程車都唔係俾兩蚊而係$1.7啦

睇乜

聲之形

我就係咁諗先有呢個疑問

傷殘係收成人價
傷殘冇樣睇
除非你係八仔機睇到佢張卡係傷殘

正解
利申用過

樓上點解會用過

九巴八仔而家正係寫住特惠
唔知長者係咪都係一樣

講緊客睇果部，定係巴士佬睇果部?

客睇果部傷殘會無左字嘛
其他會有成人/學生/長者/乘車證

搵日再戰

提督

KT8144@80X
禍根豬
Btw好耐冇見過警察set路障

Yes

9點幾見佢秦石出KT

今日揸車先中左

正確

有冇影評 諗緊睇唔睇到

好

劇情冇乜好期待
除左補完世界觀設定同戰鬥畫面仲有成堆動畫首次出現既艦值得追
不過睇之前需要補補糞作十x集動畫先

幹你田中

有在警隊高層工作的消息人士形容，在「七警」被判刑當天，警署內有重案組女警即時「痛哭」；更盛傳警隊會有「工業行動」，包括事事按章工作，只做份內事，不會做多，亦不會做少；又稱有警員當時更建議「衝出去勁抄牌」，故形容盧偉聰公開安撫的言論，其實已「化解了警隊內部的一場大風波」

生仔台10gb 卡

收皮啦好嗎

依家同40年前有咩分別？

602@61R
遇著個以前碌車既carlo,望下今日搭幾耐

6124@2a

無分別
人地內部文化應該一向都係咁

980x行官方

自 原來沙田路有事

0822牛頭角站落車,始終都係慢

想問下九巴新嗰批橙蛋係咪電軚？

0837港澳碼頭
唔錯

TV1721掛273A

果部雙輪椅位facelift?

巴士工會周一發起按章工作「埋正站」上落客，有不少車長響應，九巴職員權益工會理事長李國華強調，於區議會會議上要求警方加強執法票控違法逗留車輛的灣仔區議員伍婉婷，須為其言論澄清及公開道歉，工會才會停止有關行動。事隔3日，民建聯主席李慧琼今早聯同該黨灣仔區議員周潔冰及李均頤，到備受爭議的崇光百貨門路段視察，認為要確保巴士可埋站，亦要確保其他車有上落客地方，要求運輸署做好交通配套。

周潔冰表示，過往灣仔區議會已多次討論如何改善情況。李均頤則指該處上周有很多的士停泊，令不少巴士要在中線上落客，對乘客構成不安全，故周一已與運輸署、警務處及區議員實地視察，要求警方加派人手處理，「保持巴士站通暢無阻，市民安全上落」。
李均頤又說，下周二(28日)會召開特別會議，要求運輸署把現場巴士專線伸延到前方的紅綠燈，杜絕私家車、的士、貨車上落，務求杜絕違泊情況。
不過李慧琼總結時稱，「要確保巴士埋到站，亦要確保其他司機大佬都能夠有上落地方」，要求運輸署準備好交通配套，他們會繼續監察。她又形容「今早來看，（巴士站）情況好暢順」。
灣仔區議員伍婉婷早前在區議會會議上，就解決崇光百貨門前交通問題提出書面提問，要求警方加強執法票控違法逗留車輛，其後有巴士車長因未有「對正站頭」上落客而被抄牌，引發巴士司機工會發起行動，呼籲車長「遵守法例在巴士站範圍內上落客」。
伍婉婷事後對受影響車長和乘客表示抱歉，強調自己無意針對車長，亦沒預計有關討論會引發此事。她表示，已建議運輸署及警方加強於巴士站就「阻礙巴士的車輛」執法。
成功爭取

天氣一凍
堆豬就生猛

PV2939@69X
冇人 返圍城

官方同唔官方 各自係邊條???

大埔有份食新橙蛋

官方：大老山公路，沙瀝公路，沙田鄉事會路上大埔公路入青沙
官方替代：大老山公路，沙瀝公路，沙田路，獅隧公路，紅梅谷路，顯田上青沙

其他費事講

同307c 差唔多啦, 爭馬場

271?
另問290係咪加車

竟然
邊條線?

若不幸抄牌, 告票交公司

由2017年3月1日(星期三)起，路線1、2、3M、4、A35、B2、B2P 及 N1 號線將展開巴士抵站時間預報查詢試驗服務，
乘客可透過公司手機應用程式 (New Lantao Bus) 查詢巴士班次的預計抵站時間 ：

1. 於主頁選擇路線及方向
2. 選擇巴士站
3. 顯示於該巴士站首三班班次的抵站時間

實際抵站時間會受交通情況影響，乘客應預留充足時間到巴士站候車。如有查詢，
可於服務時間內致電顧客服務熱線、瀏覽公司網頁()或下載公司手機應用程式，掌握我們的最新服務資訊。

687@307

980X/981P 如果出石門迴轉處 沿濱景行大涌橋路轉沙燕橋入大埔公路會唔會仲好 沿路都順燈

冇車就順燈。980x/981p開車時間大涌橋路石門至一城段多車到仆街，基本上冇可能順燈，唔洗一支燈停兩次已經當贏
另外沙燕橋上大埔公路係大伏，你睇88R西隧版唔係文林路上就係顯田上就知

天氣一凍就係富豪既天下

Pants oyster

你新城肯搞ETA未
得個幾條有

抄牌呢家野 如果俾著新城 鄭至奸肯定做二五仔報警叫人抄車長 到時又再扣埋服務金

本線路提供到站時間預報查詢功能，歡迎下載嶼巴智能手機應用程式瀏覽。

Estimate time of arrival feature is available on this route , please download the NLB mobile phone app.

之前聽西貢區議會錄音好似話第三季先開始安裝，會唔會連埋報站機一齊攪

Dafa is good

JE2075@38
我唔明點解38同42C每日都有部龍仔

MM2661@43A

城記689@8X

咁快出得返。。。

冇傷何來入廠

早兩日唔係撞車？

5分鐘內連續有4架3O7

TP9156@290

冇撞

今日49X都有

271正字軌全ADL，蛇車全B9

46的 片中一開始其實我係對面行過

啱啱先搭完架49X龍仔 JD3134

NC5256 橙

carlo果部

出到UR牌
6561 UR186

TR1430@46X
LB9855@43X

4052@23 真係好多巴膠

卡佬果部會寫埋傷殘

正確
成套系統會一齊攪
手機apps 傳聞會寫過隻新既，好似1933咁

UH5647@170
咁夜九龍塘都塞緊車
香港私家車實在太多

窩打老道天橋三車相撞
成堆馬路炸彈

仲未處理好? 成個鐘前搭81C經過已經塞緊

我睇carlo部機有啲弱智樣拍落去寫特惠
所以唔知係長者定傷殘
求秋本等卡佬解答

收工轉80x 都有

又有65行A29

員工車， 使對班27 蚊咁好？
10 件有7 件係27

咁不如直情叫E29算
又可以全線用65

做E線 要減價 不了

佢地因為快唔揀22a, 27蚊搭65 行a29, 抵搭啦

冇上過膠talk一段時間
發覺真係多左好多低汁會員

比我都唔揀22A，比多幾蚊坐A29
你地曬證果d會點揀

《香港膠通﹒資訊網》() ，為香港最具規模的公共膠通content farm

TP9156 @ 290/A

睇下係有目的地咁搭車
定係遊河
有目的地仲揀車搭咩

呢度高質好多

8058@Al2 t1 撞車,損毀輕微

凍到呢

which mean VOLVO

MF5119@6F

富豪天下

尋晚揸車見到佢行270A

TE9782@74X
富豪大法好
不過都係V箱正啲

796X,297,85X 入咗黃埔花園總站做乜

咁都叫凍
可以再凍啲

紅磡碼頭出事

有部分卡佬唔理照行舊路直接轉右走佬

TC7191@307
廣褔邨壞車

天氣越寒冷 富豪越強大

Agger
UP7321@81
跺極都有

天氣熱果陣
有機會睇到燒豬

981p 而家頂閘定點
想係濱景行去沙田醫院搏下

人地獅子國都係咁用啦

男人都有機會自焚啦

正
以前老闆有冇行過72X同271?

點解係網頁版F5極都係見唔到update啲既留言

請善用app

保留?

圍城去錦秀坐咩車

有
以前大埔仲係U廠果時
大埔好多AP

當年掛73X，試過沙田去荃灣上城隧時搭緊架48X過咗佢，特登係轉車站落車上AP

連74X都行過一單

終於有carlo開半邊半燈

Btw整條碌野了

日日373往上水果果都開半邊燈比人訓

垃圾車

really？

74x都行過ASU

坐761 係元朗轉 元17上 頂

我要去伯特利 紅van落會唔會逺左少少
利申17年DSE Er

8059@A29p 0950 departure

元朗西鐵有邨巴 6個幾
入大閘第二個站
過馬路直入去

Thx

月經系列
紅隧堆過海線幾時執（118除外）
尤其106 111 101 116

6090@82X

當年為咗避呢間濕鳩嘢特登報屯門考
結果最後抽中晒751沿線
碼頭區幾日搭751/507直通運行
加油啦巴打

新一批四部橙蛋 兩部89D 其實餘271 281A各一部

【巴士起義】廢老粗口侮辱巴士司機累成村人去唔到總站

強烈建議香港立法"辱巴士司機罪"
1.巴士司機好大壓力！
2.為方便乘客唔埋站上落客， 就畀民建聯投訴，結果導致警察抄巴士司機牌！
3.依正法例埋站上落客， 就比人問候人全家！

以前72都行過

用手機始終唔及電腦打字貼link方便

終於等到

因應客量長期不足，路線212最快有望於2017年3月31日終止服務

好心快啲交條坑比A20啦

睇完條片都唔知個廢老要投訴咩

btw 聽廢老講車牌SW2289好熟 係咪大沙整成年先整好燈牌架橙強?

車牌就係

72 AP係75k柯打

即日轉埋唔行大橋?

比條坑出黎啦

仲要行到差啲刮底，最後禁左聲粗再柯打

大埔人

如果係HDD搵得返，我就貼張聲粗行71K既相

5558@ 682 車內已貼重組通告

未砌好的38xx調去城巴

都係72定271，307柯打

75x都有

仆街，對改路一字不提

見紅磡區堆線又減班 情何以堪！

不如3B同11合併好過 全日10-15分鐘好過！

慈雲山兜埋黃大仙再行下路入埋黃埔再出九龍站

好似話唔改路 (住)

除682系列重組外，據悉巴士公司亦正積極檢討980X班次。

3B應該同5C合併

改完一定衰

幾時到E42 不停青衣

如果同紙質豬紙二揀一 會揀紙
起碼睇到多啲資料 例如轉乘優惠

source ?
973 都行緊11.3米
邊度仲要細車？

好似係同18XX對調
2A既乘客自求多福

仲入黃埔？過鳯德跟11行啦
紅磡區比個5C 5D 15 21 轉乘咪算

5700已換LECIP報站

唔好啦掛

18xx 行15?

KJ6128@89D
冇V箱橙蛋

好似係大埔

運頭塘

睇完段廢老片。。。。都唔知嬲好定笑好

新巴4052去o左大埔

見到不孝子。。。。都唔知嬲好定笑好

如果以後開將軍澳至大埔線就真係有望正式進駐

當日係全日車，我仲要夜晚先落大火影佢

但將大線唔係金公司提出咩
要FF都係FF橙公司入屯門
之前兩邊區議會都提開將屯線會唔會佢哋有D風收到？

(FF) 將屯線 黃公司做

其實鑽石山+慈雲山值唔值得有條 尖東+尖咀+佐敦 循環線
類似224X/219X咁樣

將屯線開埋唔爭在開埋將元啦

將大 將上 將屯 將元 將天 將馬

原來 TP3687 L廠一個字軌俾K廠 (TP3687)
再加多架 115 cut 出黎既 TH8848

115 九廠得返2架車

多餘...你不如開多過290X...將軍澳直殺荃灣駁腳大西北啦

都能只在腦海

JUST 9UP

轉一次車直係唔過份

當初買咁多廢青丫嗱

淨係得個眾安街
都已經夠車俾你轉去大西北啦

停

舊九巴app會停用

做乜依家啲路線資料咁多打錯字

黃大仙轉車入大西北唔係快d咩

唔先搞掂跨公司轉乘就收皮啦

上得到就係

隨時連未過彩虹都已經爆左

TZ9363@49X

其實290x就應該連由白虹至畢山啲站都唔好停

290同大西北係自己公司

✪✪26/2✪✪新巴早前停砌E400LH新巴士✪✪
✪✪鑑運吉處唔會批行走15 / 14 / 9✪✪短期會重訂一批新E400巴士專上山頂✪✪
✪✪廣通未砌車身新巴E400LH變發貨城巴✪✪(by土驗主任)

西瓜波同新柒見兩間公司都柒撚懵懵

城仔食幾多架?
本身38xx 應該都可以代部分 16xx?

我除咗恭喜之外都唔知講乜好

屌可唔可以柒少陣

R到頭都爆
比黃公司有咩線會啱行

西瓜波好似都係收order做嘢

最on9一定係新巴

咪又係赤柱堆線食

城記其實有本錢從新考慮是咪摺埋非專

學橙公司行流水

成六十部，會唔會叫鐵記老九幫手食D

傳聞西瓜波同新仔拍心口wo

290X線首航客量時間全記錄

得個廿幾個客

鐵記冇quota
嶼巴魚蛋食lol

你見鐵記寧願買3軸橙蛋都唔再添食兩軸E400就知咩事啦

部804幾時返大埔

魚蛋買大車就係要應付龐大需量，買細車完全係自打嘴巴，間接同當時原因背道而馳

鐵巴堆E400係for K65用
基本上如K65縮到圍城連AEC都用得

仲有車價都係一大問題

6553 A10

睇年鑑寫ADL完全按照客戶需求咩咩咩

同埋聽講依家ADL嗰邊開左條件 要買窄底盤車要買100架以上

拍心口咩先？拍心口下批一定冇事，定拍心口幫呢批搵到買家？

大嬸帶狗搭巴士斷正之餘仲要發爛渣

年鑑=西瓜波打手+西瓜波膳稿

好似係過到運吉
講多次 傳聞黎

我聽返黎係衰內部試車
好似除左12.8之外 巴士公司用咩車去行都唔關運吉事

btw 6553@A10

係傳聞 好彩有頭盔

新創擺明俾西瓜波睇住黎恰。西瓜波睇準新記非西瓜不買，先咁大口氣又唔肯整 demonstrator 又唔肯做細張單。呢個完全係近五年新記買車政策嘅後遺症

衰內部試車就點都要搞返掂
用成億買一批度身訂造的巴士
無理由就咁放棄再買一批

初頭出左第二批55系已經有內部人士指出車價比上一批高，建議向其他廠招手加強競爭，但有人無理會繼續買，原因仲話方便維修喎

又黃車又12.8

由上至下都柒撚懵懵

爆開唔怕講 當然有小道消息講聲粗整唔掂就直接退出新55算數

咁睇黎都係新創建自己吞晒
但新單又係60架? 定10-20架玩住先

廉記應該查下創富維修係咪收左人錢

UB7573@102

查下班寫字樓好過
Neoplan就話行到劏

唔係鄭至奸咩?

唔能夠囉。。。。。
現有ATSE客量都到喉唔到肺啦 而且頭跨比橙黃啲11米三鋒仲長 行31m拎11米三鋒都好過atse

其實係因為如果每水都食西瓜 西瓜實會大幅加價殺撚到一頸血

拍嚇囉

11米三鋒同依4舊之車價差幾多?

當年還我路權買霉屍凸病屎旅油巴 都係一鋪屌夠一百

俾我係西瓜都劏佢啦

有人要切

5663 又行HI

留意到今日西瓜波打手未開工

彌敦道南北行全封

聯合廣場燒野食

不過以新創建既用車方式同維修水準, 除咗西瓜波都無乜選擇

102北行
不停砵蘭街、楓樹街
加停塘尾道、大南街(118站位)

當我冇講過

聯合解封完輪到旺角道口撞巴士

lo2 北行已返原站

如果件事係真嘅話都幾柒

新記岩岩整完既車表現可以好好，但之後可以幾可速度下解，最後捱到咁上下又入廠整過

其實係馬拉野堅係恐怖所以先揀返ADL
批PANTS OYSTER同埋德國小貓自己唔爭氣

PANTS OYSTER啲維修聽聞好惡搞

車身方面
老九咪又照食馬拉蛋
同埋PANTS OYSTER可以試下埃及車身

日耳曼男人除咗車身之外仲有乜問題?

一要做大修或者抬偈你就玩完

維修同PANTS OYSTER差唔多
12.8米為左前後車重分佈大執半年先交貨

馬拉殼除左漏風滲水
更多問題集中係車身電路
淨係電線既絕緣有牌執

埃及殼就殘得好快而且好散

其實零件統一同方便維修至係重點

佢最想一部車跑足24小時幫佢搵到錢

睇eta 1715開既290B
而家都未到白虹樓，算快定慢

第一架下繁271B做乜事
同1800個架接近拖卡

tc9565呢塊大銀幕係邊度出品？
唔係芬蘭貨唔係dkg
又無英國雙球雪糕logo

E17 咪made in finland 囉
你影多張睇下

今晚有fb專頁放料話「新巴早前停砌了E400LH新巴士運輸處唔批行走Route15 ,14 ,90 u+ _* [3 c' x& M4 w, L
短期會重訂一批新E400巴士專上山頂
廣通未砌嘅新巴E400LH車身變發貨城巴
(by土驗主任)」

笑死人咩
新巴係分開三張單，每張20部車
頭20部係因為南港島線延誤
提早一年出牌應付巴士線未能取消嘅車隊短缺
後兩張單下半年先到
結果吹成新巴停砌

新車試路已大致成功;
有小問題有待調節.
負責嘅新巴主任fb已講留待日後操車後先會解禁
佢本人1/1亦已首航3800@15
不過有工會不滿主任上樑不正F
自己落禁令，自己去破禁
結果有第一次無第二次

巴士佬吹水估估下
去到一班中學生手上就變猛料

害人不淺

最緊要架車行得郁

不過d 10xx臨尾都幾fit吓 好過坐孖5

點都比大豬容易執得靚

即係33xx 行到退先再推批38xx 上山？

車頭條友手揸住張野寫咩?

我唔明白點樣上左公路，可以倒車倒返入調景嶺，
照計唔係寶順路路口，果度唔記得入可以轉多個圈，
唔通上到將隧公路？定佢倒車意思係係將隧uturn 落返去

達哥

我估佢係巴士廠臨上橋位果邊嘅巴士線先發現之後倒後掛

個司機可唔可以話佢有責任心

無知一問，第二批55系係咪即係 #5583 之後個批？

如果新記e400搞唔掂
會唔會比支那車爆冷跑出

雙層車?咪玩啦

以為一定會有finn lamex logo

帶狗上車正仆街

3355@82
終於唔洗坐老闆

沙田圍都唔落

唔一定ge , 就算大家最鐘意ge wright
都有原裝玻璃無wright custom care
睇產地最穩陣

沙田圍係2017-18 RPP，應該無咁快改

睇想行屯門公路慳錢

私牌空車優惠

巴場卜心

巴場新聞個post都del埋

5518-5541

唔通真係炒車

保持安全車速，切勿跟車太貼

炒車既我依個富豪打手就收山

收得切

時間証明一切

到時新人事新作風咁我到無野好講

38xx已經玩埋796c

係咪798都試過

原po 已del, 有無cap 圖?

577@61R

本身A29真係會全出紅車 但有一排經常比人投訴無位坐 結果迫住出65xx應付尊貴居民既需求

將軍澳來往機場交通
N29,NA29
A22A,A22S
E29,E29P

但橋底個位都無可能 一路倒幾百米返入彩明呀
有冇片

不過可以去到厚德迴旋處返轉頭

派68XX唔得咩
有時見到68XX 行A12 好浪費

出紅車冇位坐，屌
出黃車降格服務，屌
尊貴居民

有車坐都仲咁多要求

因為車務組通告寫左68xx首選係派落港島區A線

不用分那麼細 大家都是12.8米車

其實比著我，去旅行的話 有行李架就得
返工既話，有車上就得話之你派架單層

前幾個po 都仲有人diu 緊

大西北撚表示
放工/學冇位坐嘅感覺係

出65xx其實仲比68xx多位坐

本身識幾個返機場既老友異口同聲話舊時最驚就係搭中豪華躉，如果唔係頭幾站站上車都幾難有位坐

好心九巴放212上路啦，我唔想2I5X同IO6 30分鐘一班呀

係鼠王芬呢個仆街冚家剷唔準放手
佢條契弟要死保212直到天荒地老那雙眼動人笑聲更咪人

因為咁樣II5已經俾佢搞到天下大亂

唔關香港事，不過想知大家點睇

No More Top-Ups! No Need to Carry Separate Fare Card!
Singapore First In Asia to Allow Direct Payment of Public Transport Rides
Using Contactless Credit or Debit Cards

由3月20日開始，可以使用附paypass功能的MasterCard搭新加坡地鐵同巴士
此計劃會試行半年，需預先上網登記信用卡

3806 3807 @ H1

115點天下大亂？

Between 115 客量跌得比想像中少

II5 早繁之後實際班次 12-35

hk 玩tap and 膠唔係問題, 不過
好快有人問點解無得微信/途寶支付

試過三次早繁尚德上E22A 雙腳夾住行李企入大嶼山
無問題

兩者有咩關係

3801 @ 8

高登有班支那五毛一早話香港無得微信/途寶支付落後

膠talk 個290X post話今日客量比尋日多3倍

文娛中心有張271B過左膠嘅宣傳海報甩左出黎
有個清潔姐姐當垃圾執走左

豬腐寶都入唔到錢。。。。香港冇辦法用

3倍

超載喎師兄

究竟膠talk 班巴膠點解要保狗巴保到成隻護主犬咗

鼠王芬一日唔放2I2上路，遲早開始cut 核心外圍啲線，eg: 27I/74_

尋日20幾人 ，今日60幾
我諗係咁

膠talk 果啲睇完笑笑咪算

膠talk啲小學雞

膠talk啲小學雞[/quote]

從來沒有膠talk ac＆從來不上膠talk

從來沒有膠talk ac＆從來不上膠talk [/quote]
不過冇左佢地我地又好似冇左一個恥笑既目標咁
利申有膠talk ac but好耐冇上去睇膠人膠事

啲留言低汁到屌都費事

利申:有個十年以上嘅Acc

Same here

3 倍 ? 20 ge 3 次方 ?
定係 20x 3 ?
喇我講明, 我數學好差, 麻煩huge c 講下點計

咪住，佢哋邊到睇到3倍人咁多先
如果將軍澳上30人黃大仙上30人都係3倍

擺明就係20 ge 3 次方，即係 20 x 20 x 20 = 8000

有咩車可以車到咁多人

scan張尋歡證上去咪入到

九巴龍運推出八達通自動退款機制，讓乘客更直接、方便地領取涉及車資問題的退款。

乘客可透過下列途徑領取退款：

透過八達通乘搭全線九巴及龍運巴士

設於指定港鐵站及商場內的八達通服務站，詳情及位置可參閱八達通網頁

已安裝了「八達通」手機應用程式的流動裝置(iOS流動裝置用戶須配備八達通流動讀寫器)

八達通PC閱卡機

全港任何一間7-Eleven便利店以八達通消費或增值

另外乘客可以透過下列網頁查閱九巴及龍運未領取的退款記錄：

咁一係就俾足錢貨不對辦
一係就唔夠載要企
是旦一樣都抵屌

加班囉反正A車加班一向係另一套標準

學生半價表示無位坐唔使講野我即刻去搭地鐵

以後無得收cheque

um7866@61x
竟然要企，估你唔到

5706@680

兩三年前已經直接問我拎戶口過數

死人27 蚊狗， 收皮啦， 你俾42 蚊， 我理解， 成班撚屌俾27蚊係到嘈用65

咁以事論事
係咪班車多員工卡客就代表可以置商譽於不顧先
佢個加班standard又寫咗喺度囉
咁鍾意跟標準又嚟雙重標準？

代表公司立場

個人意見

不如掉番轉諗， 點解咁多條線依家用到12.8
點解淨係得29 系多用65 ? (你懂的)
用65 其實完全符合晒商品說明條例

明係明，條例上佢亦都無問題
不過抵俾人屌都係事實

謝攝愛車 THZ

將新出既65 貼番8205/6/7 果隻塗裝 咪可以塞住人地把口

落全廣告咪得

bb i love u

做都唔做咪柒囉

根本就係d 人成日捉住自己樓下條A 線黎鬧
A41 又唔見佢屌
A12, A10, A22, A29P 夠有用黃車啦
又唔見佢地影相拎出黎屌

要知道成件事最柒係咩呀
當初啱啱出事嘅時候言之鑿鑿咁話新車到就無事
好啦而家成堆68到晒啦，咪一鳩樣

咸魚要幫公司諗埋
真係世界變

A41咪又係一樣

我試過做下繁29 得5 個俾全費 12 22 都未試過

樓上各有問題
A41無大快活，係咪可以合理化A29無紅車？
A29全費客少，係咪imply因為咁樣可以合理化A29唔出紅車？

咁你不如寫句：廣告中描述的是城巴機場快線的主要車隊，由於A29線以員工乘搭為主，因此派出相應車隊是屬於last priority
咁樣算吧啦

係差後半句， 不過實制一句因應公司營運需要已解決問題

算啦蝗公司今時唔同往日

A41大快活左好耐啦

比27蚊果班就話狗
咁曬證果d叫咩

佢地分別係， 晒証一定好聲好氣， 27蚊有超過一半係殺左佢老母既樣

曬証嗰班起碼有禮貌

我上年年尾退過一次錢
直接去服務站俾現金
咁直接退去卡都幾好嘅

路邊社消息人士透露：連續多日有城巴職員進入九巴黃埔花園總站站長室

準備E20？

九龍灣站
旺角站

亞公角同沙田醫院有冇份?

第一城仲多喎 21架車(唔計上繁下繁特別車 計機場巴士)

根據最新一份區議會文件透露，2I2 正式取消

好行唔送

畢架山花園
豐力樓
栢麗購物大道
廣福邨
22條
仲有冇多D?

唔係NA咩？

呀係喎成日調轉

山谷道？

5, 5A, 11, 13X, 14, 14X, 26, 28, 93K, 98D, 101, 101R, 101X, 107, 108, 111, 116, 213X, 215X, 219X, 224X, 296D, N121

不過淨係計單一站牌⋯呢批好似分兩個牌

留名等睇鼠王芬反應

九龍城有事?
296C 嘉道里道上，10分鐘 都未到眼科醫院

以前番學果陣成日搭

+1
仲有"我"個好兄弟8997

咩年代 9094個掛牌啊伯幾好傾

我坐果陣係個後生仔黎

唔同年代
我個年代熱狗FX7476做蛇 GK8997 GK9094 FB5764

淨係記得全線冷氣巴用AL

後期部FM4502好撚正
試過日中17分鐘沙火到錦英

講開熱狗 有無人對81C最後一架熱狗掛牌個老師傅有印象 次次搭中都好開心

又快又爽 但後尾應該退休 換左個超級絕頂碌神

如果唔係當年仲細得中一二 我一定投訴個碌神

坐過最快既熱狗係星期日夜晚9點係大興開既66，係屯公係咁飛，扭軚扭到差d跣過隔離

FU7371

果陣架架90咁真係好正

FB8663

後期架啦
熱豪黎

一係9636，一係9112

62x最後熱狗我都有坐

我果陣17:xx屯鐵上9112 唔覺好快

9636都係麻麻
8945

要有支国銀行戶口同支国手機號碼

如果淨係歡樂卡就得就唔使咁煩 一早ko 啦

落c.s centre 拎現金走

定A20

豐力樓

其實平時有幾多人用?

而家大窩坪有地盤，好多地盤佬上落

38埋啟業邨時有報站叫人可以喺葵俊苑轉A32去機場，約需40分鐘，並最多可減$6

邊有可能咁快 仲未計埋等車時間

淨係A32要40分鐘

同埋原來個個站都報一次，仲煩過當年紅威寶

就有人衝出黎話....識宣傳, 寶輪大法好架啦

唔屌拎TD豪黎行A車既。。。? 那些年試過

主要車款 並唔係指定車款

212同6F南下方向完全重疊

將軍澳人表示康都年代後掛93A同98A既熱狗好多都好麻麻
係得部FV6212 似d 樣
部6737 直頭廢到坐30人樓下上將軍澳道二波都上唔到

我記錯咗，E20係紅磡站開

要搭嘅一早搭咗E29啦
站頭貼多幾張poster好過咁擾民

SS469@265M

如果2I2能夠如期於3月31日或之前取消，A20有望以黃埔花園為總站

因為車頭有三隻好偉大既字
...
...
...
加班車
x12

同埋好似只要有呢三隻字就乜車都出得兼夾冇人吹得你漲 好似係

好似係AWE Event嘛
而且果時都冇而家咁猖狂
而家係結構性紅車根本唔夠嘅問題（好似係

隔左兩個幾月又有ATENU出牌

再嘈就學獅子國咁 下一水新車用無頭枕快餐櫈 反正有行李架就係機場車

係咪無電視檔個批?

咩事

應該係copy啲車務調動去膠talk度?

3月2日荔廠又地震
3月3日74K唔知係咪又換入72嘅ATEU

架5206啲車內空氣差到成個上層都喺度咳
積塵已經勁過舊躉

荔廠震到麻木哂
74K應該順便踢走埋剩低兩部躉?

之前搭過兩次52XX 又係咁

支那

支那人都抵死

70個通知

JC1248 @ 95M

人地已經寫埋粗口屌鳩佢但佢都唔理

仲有無添加既FP9847

最簡單咪將d黃車上紅車拉花好似8205-7 咁

沒有誰比誰高尚

36M行12米8可唔可行?!

JD4139@31B 壞車
報稱上層出煙但我又唔見
唔知係咪繼續行

你揸囉

尋晚

垃圾車羅出黎丟人現眼

利申渣過

秋本開12.8
揸番單45玩下先

Benz佬

做埋鳩傳媒果份

e 架野差唔多出牌咁耐比人diu 足咁耐
any 肥 褲蠔大法好

乜原來宜家咁煩

986@61R

3月6日起, 980X來回各自加多兩班, 680X來回各自減兩班

3802@798

4號起 296M 往康盛加停寶康公園 (運隆路)

Stagecoach Manchester 有混能ADL E400於行駛中焚毀

今日入機場睇左一個鐘
A線紅車情況大有改善 除左有架A12仲係用黃車
最後坐紅車E22走人

終於加停 都講咗好耐

頭先睇翻 係2013年已經提出

個站位除咗星期六/日之外都好難吸到人去搭
一至五話就話附近有3間中學但實際有2間應該會用後面條小路到地鐵站而唔係用運隆路，所以應該客量難有改變

正苦用師傅諗野 郁45都唔搞41

TE7452 半邊燈大法好

KMB 九巴專頁 【巴士818，冷資料同你八！】
係時候開估喇！截至2017年3月1日為止，最多路線使用嘅巴士站（以單一站牌計算）位於柏麗購物大道同埋廣福邨，各有22條九巴路線途經！

佢老母柴小減完115車應該有資源剩啦
又唔肯比948全日

30x死過返生
Cut車變低載
上返99%載客率

如果好似上次咁46%應該又要再cut

某名區議員表示，全區居民寧願要一條可以去到醫院嘅線都唔要去機場嘅線

老鼠芬?

981P去程加兩班 回程無加

SH641@265M
搭265B本身諗住轉269B
望下望下265M拖到第三架
嚟緊果架269B仲要係E400嚟
二話不說跑上去搭架265M
一上車，吉嘅

有提過要一換一？

之前話殺得切212的話E20可以進駐黃埔嘛

848行AP

咩議員黎，佢係咪捉老鼠捉到傻咗

咁多人渴望有(N)A線你竟然同我講全區均冇咁嘅需要

橙蛋根本就係一款丟人現眼嘅車
SH172又係另一部垃圾
上屯公差啲連部先進都爬唔到

屯公上暗斜 ?

乜黃埔東（？）堆白癡有腦架咩？

依家講到3OX唔經QE咁

巴士佬隊慈母車屁股

垃圾橙蛋差唔多全部都係兜廠

大沙果堆爽到

過檔後第一次入嚟
利申:我高登名係毒留學生
仲有冇人記得我

btw 深表同情（你部pad)

有加班車呢三隻字就可以自製b1x 元朗不停站

macbook 壕版

因為我係苦主之一......

930全日得幾積極

B1 真係試過咁？

膠talk 貼圖貼過單層@b1

你覺得好積極咩 ?老摩都未入

暗斜, 轉數鎖太低
反而 d 先進有d 韌力

做乜過嚟 頂唔順8964?

Welcome onboard

你部pad

I am not rich

970@61R

聽聞有城巴高層搬左屋（好似係）
所以先至擴闊版圖

Hi

Hi 純慢熊

同間嘢交涉過，應該損失不大嘅

吓？
仲gag過當年三黑四紅

中環環球大廈外城仔親吻DC9一隻

現場塞死

上斜低轉都算，最大問題係起步踩盡都疾步呀

竟然係女拔追到架東廊特快尾車返學

TL3881@IO2P

第一次喺呢度留言 多多指教
利申: 柴小居民

LB9345@48X
一毫子轉入沙田

Update 不孝子list

39頁喇⋯有題未？

0814 之前於港島綫發生的有列車故障事故，經已處理完成，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

Faulty train at Island Line has just resolved. Severe delay. Consider other transport means

以下係“瀨”群組的對話
-地鐵又壞
-MTR港島線仲要遇上事故(relaxed smile)
我用左9個字north point to wanchai😢
-一個月壞幾次 仲衰過M到
-好彩見金鐘月台咁多人就即轉電車

附圖

好耐冇見

連登巴膠怒等212收皮專區

請湧躍投稿

搬黎搬去

留個名先

繼續上蛋

講漏咗，係72

930X已被建議入老摩

如果成功入到，客量有望上升，最好升到全日服務，入境後直達老摩

你地睇下 灣仔區對於930x 入去
有乜睇法先啦

即使全天, 只會跟969x

我想佢快d 收皮比位e20, 一d 都唔怒

想問下286x同286p八點二十分到八點半個頭去到大圍街市會唔會已經頂哂閘
依家返荔枝角想研究下有冇唔洗搭地鐵既方法返工

Italk 成日講自己搭803轉982x果條友真係好撚煩

膠talk 好耐冇上，d 會員咁低質

沒有最低質，只有更低質

1talk Facebook page已經係標題黨

根本係一個content farm

成日放條link 谷forum 人流
但入邊就冇野睇

明谷廣告費

個forum仲要bug到仆街

都係呢度最好

286x就會

Agger

271又中UR

HKSAR: LPG wfc
All EV>>>...>>BEV only

voith波箱??

政府早前提出引入低地台小巴行走醫院線作測試，並指已物色到合適的車款，預計今年下半年引入。計劃共有三間小巴營運商參與，其中捷輝汽車計劃從德國訂造一輛小巴，今年第四季起行走2M路線，來往黃埔花園及九龍城，途經法國醫院、眼科醫院及播道醫院。另一營辦商冠榮車行負責人馬橋生則計劃安排從日本訂購的低地台小巴於第三季起行走808號專線，來往馬鞍山錦英苑及威爾斯親王醫院。進智公交行政總裁陳文俊則指，計劃細節仍待釐定，未定小巴行走的醫院路線；不過政府早前曾在立法會透露，低地台小巴亦擬途經瑪麗醫院作試驗。

邊款日本車?

thanks
今日想搭286p試下
但係我搭得就要搭尾班車所以我又唔敢搭
聽日試下先

SY4050 @ 7B

勁鍾意 Hino Poncho 都唔想俾人掂

UP6883 @ 270A
TS9002 @ 30X

雖然直梯網好似話會掛尖咀線
但估唔到271仲有得添食

UR1625?

UP UR 牌B9TL 都係Voith

應該都係281A兩部
271一部

平治低地台sprinter 短陣係預你坐30人 長陣預你坐40人囉。。。。

連登巴膠怒屌膠talk copycat暨等212收皮專區

明天271同281A首先各上一部，餘下兩部未上牌

74K完成歐四大業

6810@A10
原來係條友報錯路線

72X堆車十年都冇郁過一次

另一個成日話290應該行山果個，又係好撚煩
開線咁耐，果班友又陪佢癲咁耐
呢排開分支 又再黎料，不過好好笑

話應該行隧道先岩，自

iTalk既價值就係好笑
不過都偶有佳作既